全民搭巴士

有人提出過好耐
和理非必做

呢個係尊嚴問題
罷搭地鐵
全民搭巴士

新巴 一定唔好去搭，等左 成半個鐘以上都冇車，轉搭九巴